宜家睇返魯魯修 真係一套唔錯嘅作品嚟

細個嗰時睇
淨係留意啲魯魯修好中二病
啲機設幾特別
啲女好大波

宜家喺Netflix睇返
發現呢套動畫有好多有趣嘅位

啲機設高達以外黎講係幾正
紅蓮 同 斬月

高文先係最型
黑金配色加心口兩碌炮

細個就睇啲女好大波

好難唔睇

卡蓮

點解紅蓮要騎乘式咁開

高文要有cc幫手揸
後繼部海市蜃樓睇住佢
用keyboard揸 真係睇度呆左
鍾意後繼玩擴散

神作

宜家咁嘅局勢睇返特別有趣

朱雀死左膠

到而家都唔知劇場版部月虹影有咩特別

呢個真係好難兜
勁如朱雀駕駛時都坐到直一直

呢個設定真係好淫

劇場版好鳩

原汁原味

我入到嚟

掀地板

滿足下fans都好呀最後果度又可以鋪下伏筆

樣又無功能又無

復活的魯魯修算係完滿咗個結局

終於睇晒25集
有冇人覺得 冇乜邊個角色特別討好
一係偽善 一係on9

好似得皇女同娜娜莉係正常啲

魯路修其實又係勁乞人憎 個人覺得

卡蓮一黎就屎忽zoom上去

集集都有fan services
第二季仲多

魯魯修係真係叫有脾氣 正常人都會有 忍住唔爆姐 不過事實上無比你睇先唔真實

同埋設定上係權威型人格 唔係點解apple教主咁多信徒

我討厭佢 第一係偽善
因為佢同佢老豆一樣
都係強迫人地接受佢嗰套
但係佢又有面皮去話佢老豆

第二純粹係頂唔順佢啲自大面口

orange好慘

政治一定係咁架啦 但係佢最起碼任內解決左戰爭 和平左一年
你睇人性睇得唔覺透徹
人性最少7分惡 3 分善

和而不同 係唔可以用係政治度 同埋佢老豆都唔理現世啦

Sor打錯咗 我兩季都睇哂
我唔係唔佩服佢自我犧牲嘅勇氣
不過我都係忍唔住討厭佢
我覺得呢樣都可能係作者嘅目的

魯魯修係玩邪道為主王道為副正如點解會有人鐘意夜神月咁解

智商拍得住柯南/死亡筆記

佢個策略係成功嘅
我都唔係話做事要企係道德高地之類

我意思係佢採取嘅手段
其實同佢老豆都不惶多樣

當然 佢最後真係令世界覺醒咗嘅

原來你係朱雀D fd 超級左膠

我覺得魯路修係人格方面多樣過呀月
夜神月去到中後期已經完全入魔

唔係
我純粹企係一個觀眾角度睇
魯路修其實出發點係好
不過佢都係一個仆街咁解

重點係
我討厭佢但係我唔反對佢嘅做法

viu無得睇?

仲唔會老唔知會唔會大肚
想無限中出

冇留意
Netflix齊晒2季

應該會大肚 不老不死> 會來m 瘋狂大肚而打到墮胎再大肚
ps我認我人渣

你係痴撚線同mo有咩分別

復活埋Shirley
第一次睇個下以為開錯mp4

fan service 黎

食左個蘿莉都慘

中二啲咁講，有人嘅地方就有邪惡。lelouch 嘅做法係消滅人對不列顛尼亞嘅憎恨，但好快就會有另外一個邪惡核心。情況就好似蘇聯解體之後中共揸fit咁。

其實成個歷史都係咁，有邪惡政權》反抗〉成立新政權》邪惡政權〉有人反坑

講返馬克思最終幻想，都係想要嗰無政權嘅nation，等嗰循環可以打破。不過中共曲解晒同呢樣係冇可能。

Lelouch 係好新鮮嘅題材去思考，行得好前嘅嘢。

屌你cut曬佢d戲份
我係Shirley我寧願死左佢

所有日本機都係騎乘式

朱雀真係冚家鏟嚟 好撚憎佢

Tv版星刻我幾鍾意 有勇有謀
係最後將黑騎指揮權比二王子有啲柒

扇係廢啫
真係最乞人憎始終係朱雀

Shirley戲份都叫cut晒既話星刻算咩

我覺得所有被魯路修玩弄嘅人都好乞人憎例如羅洛

求其塞部野比佢啫蜃氣樓又壞左
都要有部指揮官機比佢嘅

娜娜莉on9黎喎 隨便信人背叛同佢一齊生活咁多年
一直爲佢仆心仆命既魯魯修

咁倒返轉
魯路修都冇真正care過佢個妹嘅感受
最後仲要喺佢個妹面前咁樣死法

講起套劇場版, 當日睇之前係諗住有番00咁既內容, 但最後真係好似巴打你咁講純FANS向, 個幾鐘既故事純粹為做番個BBQ結局. 有D失望

ACG冇乜女唔係pink喎

咁多年黎都咁緊張佢 聽人地9up幾句 十幾年白過

咁唔通反送中俾人拉又無care屋企人感受咩

套野唯一敗筆係黑色騎士團俾人講兩句轉風向快到
正常情況點都係拉咗佢先 點會直接開槍

劇場版部紅蓮同Lancelot好醜樣

日昇動畫神作之一

同期OO/MF被比下去

OO?你講緊00？兩者之中印象中得00係日昇
MF好似唔係

一早應該病死嘅人tv版畀佢撐到結局仲想點

神樂耶都係好慘
睇個一篇文分析四個鐘意魯魯修嘅女角
C.C.，卡連，Shirley，之後就係神樂耶
神樂耶係好了解同相信魯魯修嘅人，亦有好高政治手腕，好聰明
可惜lulu個後宮選手個個都咁勁抽
神樂耶嘅愛永遠得唔到回應，丁屎都無

冇咗呢啲就成套死亡筆記咁

CC黨大勝

MF同CG2期一齊播
00就CG12期之間同之後
其實都係個一兩年
老老實實個時綜合黎講3套個評價其實唔係真係差好遠
CG同002期評價其實唔太好
CG2期個尾救番少少評價
MF最後個雙翼宣言
07年個時仲有天元
個幾年高人氣個4套個評價最好實係天元

魯魯修個監督谷口悟朗係商業動畫既天才
睇過無限的未知就知點解

BTW駕馭到大河内一樓劇本既監督唔多，谷口係其中一個
再數既話就係大光頭，TurnA個兩個女主對調身份好似就係大河内一樓諗出來的

所以一直都好想睇谷口+大河内/黑田拍套高達

無限的未知係正
入面有雞神原型

平井面

革命尚未成功 同志們仍需努力💪🏻

偽咩善？
佢憎佢老豆同政治都冇關

黑金真係型到

成4頁一條女既圖都冇

佢曾經最暴力

佢係一個正宗嘅左膠個例子，講緊一邊叫人和平唔好打，一邊害緊自己人，打鳩人地

高地係包裝嚟啫

日本人咪又係想反抗

電單車都好多騎法啦

夜神月匿埋喺間房制裁
魯魯修起碼有犧牲

最少顧得佢好好

係做唔到決定
好易兩邊擺

最紅一定cg
果幾年無論動畫定周邊都好賣得

不過果幾年真係機械人動畫最後一個熱潮
之後就越黎越少機械人作品了

咁你覺得係唔係
我唔係評論緊魯路修啱定錯
而係佢迫娜娜莉接受佢嗰套
然後 話娜娜莉對佢呀哥好衰
我覺得好唔公平

左膠都係靠人地出手
朱雀狼死好多
第二季冇留過手

佢係得理念左膠
但係行動勇武

咁點解佢唔出聲？

其實呢套野有好大嘅哲學意味

佢都好遲先知佢呀哥真面目喎
同埋睇結果
魯路修係得到佢想要嘅結局
反而佢個妹仲俾佢呃到最後一刻
其實都幾慘

人氣我都覺得係
印像個排NEWTYPE個榜修哥成日霸住
佢D超展開而家睇番幾經典
當年睇第一集冇諗過之後咁紅
其他3套未睇已經預佐會紅
00同MF傳統出名機人
天元就G社出
但CG黑馬跑出

佢有啲咩受害

痴線咩 魯魯修爲緊全世界做事
唔通反送中 條女話佢掛住出街抗爭
唔留時間陪佢好慘咩
魯魯修可以講俾人知咩
佢個計劃除左朱雀同cc根本唔可以講俾其他人知
等於你唔會話自己係勇武
如果娜娜莉咁都話慘
直情十級港女

機設都係cg 嬴啦
天元 就一般超級系巨大機械人
mf 飛機仔不嬲唔得機械人fans歡心
cg 就流線型幼身 唔似高達咁三尖八角
當年黎講係好潮

衰在劇情唔得
由2期中期比人狂罵
00都有同樣問題

係 但係同我講嘅野係冇抵觸嘅
同埋我唔認同你個類比
娜娜莉都係想世界變好
但係佢係唔知情之下都犧牲咗好多
起碼魯魯條路係自己揀
娜娜莉（包括部份zero身邊嘅人）都係被迫犧牲

可能我對於魯路修用geass呢啲超能力當人係棋子咁玩有啲反感
不過佢都係注定要做呢種奸角先可以得到全世界

天元都好有feel 嘅
不過最大嗰隻出模型會好怪

超銀河好型

真係唔明你講乜

如果真係咁冇原則一開始就「全部以後聽我命令」啦

星刻係希羅嘅分身 邊有可能死

左膠都可以係激進既

扇要直頭係鬼啦
係度扮撚晒受害者話魯魯修一直當佢地係棋,自己另一邊就同藍絲做情報販子,最後仲可以同條臭閪有大肚end

屌你樓主係咪有潔癖
做任何決定都有代價咖啦,你係要執著過程定結果先
兩樣都有未免太過理想主義

依家睇覺得第一季神作

Orange爆散果下好型

第一次玩地版好震撼
跟住支那嗰下都好有回歸
但最後大戰爆地下櫻戴特就好柒

玩地板玩到機戰都抽佢水

柯南就算啦近幾年佢已經變左動作巨星
一黎就踢個足球上太空

想睇CC一定要睇劇場版
劇場版劇情令佢個角色更完整

係 前面3集電影只係50集tv既濃縮
亡國可以唔睇 好撚垃圾

呢套野出場人物大部份都係仆街
劇場版復活魯魯修
害死大堆人都仲可以同C.C.永生雙宿雙棲
明明做皇帝個時話要贖罪先去死

呢套野人物刻畫得好
好多角色就算係配角都會令人印象深刻
D對白其實睇多次會覺得幾有意思,例如魯路修得到GEASS之後曾經有次心裡面獨白講無論點都唔會對個妹講大話
另外係二哥隻飛船到魯路修想用GEASS拎個妹個核彈遙控,但係又唔想扭曲佢意志,之後就嘗試說服個妹二哥個系統都係強逼人和平
個妹就話就算全世界憎自己同隻飛船,只要令人迎接和平將來就冇所謂
之後魯路修就好放心咁用GEASS,因為佢地想做既野都係一樣
呢套野既角色情感好多矛盾位都好引人入勝,例如最好朋友殺左自己條女,但係又要同返佢合作
羅洛知道魯路修利用自己仍然用條命救佢
有好多令人思考既位,例如贖罪,死亡係贖罪,定係永生先係贖罪

政治係咁架啦
64 都無死人

星刻係劇場版好似暗示死左

冇留意

宜家係Netflix睇返 明明Geass每個人只可以用一次但係魯魯修好似用得好隨意 正路唔係應該謹慎啲 適當時候先用咩？

佢亂用果時對住平民用 唔太涉及都軍隊既人
你估林鄭D高官會同你坐地鐵咩

最慘朱雀要成世戴住面具做人
佢就同cc開心快活

朱雀左膠來點會反枱

佢去到後期根本唔需要對同一個人用第二次
一嚟就服從於我咁將個geass效力變到永遠...

一開始唔撚識用
咁用根本就無左淨係用一次個限制

比魯魯修撚到仆街

orange 大叔好有型

柒三十幾集
到認返魯魯修先開始型

有冇人訂左依套

有興趣

好似今個月出

劇場版臨尾出場3分鐘又掠一筆

30秒都無啦3分鐘

算有良心㗎喇 四集劇場版用年半就出晒
隔嚟廠又係四集劇場版 但足足拖你十幾年

agger

斬斷佢手手腳剩係再攞著雙腳黎j，反正會生返

完全 表達改變個制度 就要入左個制度先
入去黑警去感化他人

無限豬肉

同C.C流落荒島唔怕餓死仲要無限肉便器，唔知個處會唔會無限再生呢

我而家先諗到 無限處 btw cc未有geasss之後係奴隸來 應該一早無左

R2變左弱智
點解次次第二季都咁出事

我覺得佢柒到慘

佢啲計劃根本每次都係一樣